HKCC已改制, HKUSPACE更稱心

HKCC改完Grading system派爛Grade
各位出門轉左去做太空人好過啦

hkuspace仲廢
online learning黎講你唔會係space學到野

Online learning來講
Space真係幾垃圾

唔派爛garde當贏咗

都是垃圾

兩間一樣渣
不過最重要係比咁多錢學唔到野
exam完全係可以抄住書黎做

Hku space派grade就得啦
Hkcc讀爛grade

咁即係升大學
HKU Space容易過 HKCC

hkcc 定係cccu 好啲

asso online 已經算好

有D HD 好似cuscs 咁
課程唔跟degree
多數讀core 不過課程又讀餐死又難
升學率又低
如果同其他hd asso 比較簡直可以話呃錢呃時間心力

衰過你宜家主流asso 好多
只不過多數人只睇主流
偏門D個D其實仲衰好多倍都照有人讀
世界一樣轉

hkcccu

I 大宇宙第一

全部都是教畜

搬石頭砸自己的腳

駁唔到

True

我好多朋友佢前年讀hkcc之後上年轉左去cccu/uowchk
不過今年得番uowchk 就不了不了

上年其實都係uowchk
話就話cccu/ uowchk
但唔會有城大cert

改左咩制 冇留意開

Non ju 點睇變左uow?仲有認受性嗎

咁我諗又唔使太擔心嘅
啲大學都知道uowchk嘅前身係cccu
而唔係啲旺角太子嗰啲學校

全poly 上下GPA 同其他大學睇齊咗

UoW 得返個爛鬼德福annex
大圍又未起好

起碼City仲記得
因為今年year2仲可以入到City個系統
同埋仲share緊佢哋個campus

佢用咗4.5億買咗九龍城一間大商場

冇咗啦，上年就有

所以設施真係唔掂

仲衰，好似以前lingu asso 咁

即係變咗Hkcc 難升大學？

咁又唔係
應該話係由易變咗正常

唔怪得咁多人屌曬鬼

但係gpa一樣嘅話，大學好似都係prefer HKCC

City 會係大圍起campus?

Uowchk自己

我覺得啲人讀為咗升U多過嘅學野

陳偉強

大學入面都大把人淨係為咗攞張cert啦，有幾多個真係為興趣為咗學嘢

都係嘅 出嚟做嘢都係為錢 有幾多個真係為興趣而做

咁你asso都要學到野再打好啲基礎先入嫁嘛
一陣入到去又讀唔掂

有冇人DSE 英文拎1
跟住讀過毅進或者FD
再走去讀Asso........之後會唔會自尋死路

咁都係嘅 讀幼稚園開始都要打好基礎 如果唔係點升小學

學店吹自己九十幾percent升學率，轉個頭改制就派晒爛grade仲要唔俾你retake。online teaching 就繼續收足你學費，屌你老母HKCC

開 Zoom Online teaching = 倒錢落海

曾經讀過CC
咁即刻改成點？無咁易派靚龜？

升學率=speed

其實係咪已經冇得retake passed subject

Speed收唔夠人

個個去哂八大 ，speed食得屎

Asso 就算啦

係uowchk

以為改歌post 出返去先

英文1左直接讀asso都大把人3.6

唔係
online 多左時間上黎9up 唔溫書,之後炒晒

英文1左點直接讀asso啊傻閪

應該係讀完毅進或者FD 再讀Asso

伍倫貢同Shitty 已經冇關係

香港伍倫貢學院成功轉型

2020年12月02日

香港城市大學專上學院今年9月已正式脫離香港城市大學（城大）予澳洲伍倫貢大學，成立香港伍倫貢學院。

城大會繼續謹守本業，透過其世界一流及多元化的教研團隊，推動教研合一；而香港伍倫貢學院將發展成為一所可頒授學位銜的大學。

2015年開始的五年過渡期經已完結，成立香港伍倫貢學院。根據香港相關條例，學院經過嚴格的院校審核，於2019年獲香港政府批准取得獨立認可。學院於2020年獲得位處九龍城區的新校園，預計於2021年9月開始運作；主校園將位於新界大圍。

香港伍倫貢學院校長Vanessa Bourne女士說：「收購九龍城校園是香港伍倫貢學院的重大里程。新校園着重提供現代化教學空間、靈活的行政和教學人員空間，及包括非正式學生學習區的衞星圖書館。」

城大校董會主席黃嘉純先生說：「伍倫貢大學在提供優質教育課程方面經驗豐富，意味香港伍倫貢學院將會培育符合本地需要的人才，同時把更廣闊的國際視野納入課程，惠及香港以及莘莘學子。」

澳洲伍倫貢大學全球企業董事會主席兼香港伍倫貢學院董事會主席 Peter Robson先生，AO（澳洲勳章）說：「我們感謝香港城市大學及其職員與香港伍倫貢學院緊密合作，確保順利過渡，為新學院奠定堅實基礎。」

城大校長郭位教授表示：「很高興見證香港城市大學專上學院成功轉型為香港伍倫貢學院，並衷心祝願其於未來取得成功。」

你又真係未聽過special offer 我唔會怪你見識少
仲要3大asso

我無公開試成績3年前都入到啦傻閪
上撚埋U準備grad

grade嘅話uow係鬆過cc嘅
始終人少冇咁大競爭
但uow resource真係好撚柒少
冇親生仔福利
online咗成年 識唔到人嘅話乜都要靠自己
仲有 campus細過間中學

鬼叫你讀asso咩

19年入ASSo
2年都咩實體見過同學仔
就黎又畢業了

完全浪費金錢
明明有幾個靚女同學

係咪你廢咋？個個sem都過3.5喎

倒錢落海課程

Space上年啲人考試唔知有幾多courses都係open book
勁易上返u

大部份都係

同問

咁撚正
我都係喺u聽返黎
咁傻仔先會retake dse
辛苦勁多

佢啲科程同科都有認證
特別係language 科
升翻上去唔洗讀翻

但一大ba好似都收幾多space
而且聽講space好易拎靚grade

呢屆真心慘